金鐘政總皮已收，下一步？

朋友報夢話見到落晒閘，d人堆晒係商場唔知做乜，有冇下一步方向吹下雞？

利申發夢見到個fd係金鐘鳩流流唔知做乜

警總

警總仲未夠人？

鳩遊左好耐 好迷惘

夏慤

係

Same here

無行動就休息下先先

警總分返d人去政總同夏慤?

發夢坐左係到都唔知做乜

包庇港英餘孽，拒絕市民聲音

政總落晒閘啦，d人後門收工走晒
利申睇新聞見到

尻坐大會

屌，兩個三毛比負皮
咁都派膠，成堆人堆晒係商場都唔知做乜

無特別就去埋警總啦 唔好再搞PP啦

即到

BTW有冇人想搞禮賓府？

出面咁熱，更係入商場涼陣

狗總堅係無晒人，狗總集合啦
涼冷氣不如番屋企

大家可以經香港公園去Chamption Tower休息下

Champion Tower/ICBC Tower超多大陸人返工

預備去電視城
搵唯唯同袁花合照同簽名
不簽名不合照不散

點會仲留喺政總 全世界一齊移動先係上策

問題係無人吹雞去邊